香港最佳漫畫家

自以為幽默
過主啦

啲畫咁核突就唔好獻醜啦

藍絲質素係咁上下